陀槍師姐2021插曲MV有豪哥 我覺得今次可以睇

有豪哥=暗黃

睇=撐手足

反映到TVB已經撐唔住要向我地黃圈低頭

💛✊🏼

是 ‎

無人Gchi💘✊🏼手足？

豪哥係咪帽咗修哥

您藍絲想手足餓死？

下點解 ‎

戴祖儀係修哥個ex

下😨

好亂...

奀星都食咁多女.....

就係唔紅先多女食
你諗幸福賓周有邊個係一二線
紅嘅一來無時間，二來多人注目

幸福賓周至少都叫有樣啦
油殼手食左蘇麗珊曾樂彤戴祖儀

啲初出道嘅妹妹最想有人教，又唔想比人話貪靚仔
阿修份人就最鐘意講道理，加唔靚仔
完全食正條水

愈亂愈好

咁joey黃唔黃

對豪哥哥好失望

應該屎眼有啲黃

豪哥深黃

吓 真咩 搵唔到新聞講佢

Gchi💘✊🏼手足

手足⬆️ ‎

‎